讓那 恐龍成群行過枱面 衣櫃入面藏著花園 心儀男孩長駐於身邊

又繼續匿係被喥FF果個佢

hug hug

幻想緊佢抱實我訓

1

你咪恐龍囉

同性戀歌

你咪睇過圖🤷🏿‍♀️

女人唱男孩
Why同性戀

自己分析下歌詞

想攬

有咩問題

你有女啦

作曲者原意

攬恐龍冇問題

絕左種

生命從未如樂園

屌
早幾日ex 就係轉咗呢首歌做status

唔通佢係sheshe

你係？

肥婆只能做tb

勁

肥毒tb（無女）

想幫tb 變直

會扯唔起

圖

男人黎

係咪好襯宅男先生個形象

姐係咩

又宅又毒
但又有player feel

我係gameboy

人地玩緊switch啦

港女

港女先溝到仔

你都得

肥婆無人要

大波

唔夠人地32D

你幾多

36A

36 > 32

D > A

打和

咪安慰我

有圖未

示意圖

是咪有玩手機食雞

點解咁問

玩唔玩姐

可以down 嘅

你部機玩唔玩到

垃圾 iphone se

換未

咪換左囉 5s -> se

咁細玩jj

練眼力

知唔知點玩

Battlefield 差不多

點控
極限操作

買支筆

留名

我手指其實都夠細

拎嚟打j
Deadpool

夠窄

教我

要手細

唉

點算細

你咁樣話樓豬佢會唔開心的

其實唔明點解依首歌話係同性戀歌
我覺得似精神病人內心世界多d

我無話樓豬

張敬軒個version好聽過joey好多

又一個打手

Yes

Me精神病

幾精神

你仲唔訓？唔洗返工？

Yes-.-

Me2

你夠係

俾大波妹成日洗腦
嗰陣都係淨係識櫻花樹下同春秋

最近嗰幾首出咗幾耐到

聽日做姐妹
同緊個伴郎劈緊酒

好耐

幾時食埋新郎

返工未

有女

冇-.-

食埋新娘

食飽咗 好濟

食女王

我就係女王 食唔到

退下

填咗方

第一個

？

第一個填方